吹奏逗號戰神鄺仔

由一開始唔識你 到笑鳩你出書寫鄺體
後來開始遺忘你 又碌facebook見到你為貓狗發言
開始改觀 雖然未到要投你一票既地步

但呢幾日見到你既所作所為 令我覺得你真係一個癲佬
係兵凶戰亂之時仍然周圍去幫人
一收到消息就飯都唔食仆去幫
睇得出你係真心為香港人好
有人話你做戲又好 搏票又好啦
希望你繼續癲落去
改變世界既人從來都係有一股傻勁 加油鄺仔

推到鄺仔睇到